surface laptop 2買唔買得過？

會唔會唔值咁貴
同埋我唔會點打機

我覺得個外型靚 夠輕
但唔明點解會咁貴

頂 以為自己開po

i7果部行貨賣10k
真係有d心動

有無用家講下熱唔熱？同電夠唔夠用？都係上下網不打機

感覺係當代最好
但好貴

因為你窮

嚴貴可以揀其他

我想知貴喺邊個賣點

買得過

外型靚
夠輕

Lm